點解仲未成立民間警察

點解